點解仲有人信靚絕五台山單野係獎門人做

明明個個都知係功夫紅色肥佬做

Koei同獎金獵人之父

絕對唔係至矮

醒目

我相信獎門人, 佢只係會叫雞食, 會俾錢。

紅威寶唔只依單喇, 好似仲有衛斯理個新抱果單。

係咪係醫院叫外賣

蕭生早已分析